{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 학동몽돌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00チェックインでご予約いただき、11:00チェックアウトする必要が必要です。 予約をする前に電話で確認して予約をしなければなりません。 予約をキャンセルする場合、10%の手数料が発生しますので、決定する前に慎重でなければなりません。 ペンションを利用する際、屋外バーベキュー場と客室デッキが利用できますが、4名基準で20,000ウォンを追加で支払う必要があり、雨天時にも可能です。 鶴洞モンドル海水浴場までは7~10分程度かかり、基準人数と最大人数を必ず守らなければなりません。 入室および退室時間も守らなければならず、未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊はできません。 ペットは一緒に入室できず、違反した場合は退室措置となります。 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、大切な持ち物には気をつけなければなりません。 客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されています。 バーベキューを利用する場合は、指定された場所を使用する必要があります。 午後10時以降はバーベキュー場をご利用いただけません。 客室内では禁煙でなければならず、テラスと指定された喫煙場所を利用しなければなりません。 什器破損時の弁償の責任があり、また退室時に客室整理およびゴミの分別を必ずしなければなりません。 追加で人数を入室する場合、1泊に1人当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があり、リアルタイム予約のため予約が重複する場合がありますが、全額払い戻しを行います。 予約不可だという案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルをしなければならず、予約変更の場合はカスタマーセンターに連絡しなければならず、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 追加人数料金が予約時に決済されない場合があり、最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。 業者の物品の破損や紛失時に業者基準で弁償しなければなりません。 もしペット同伴入室の場合、制限されることがあります。 当日予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認しなければならず、保護者の同伴無しの未成年者は入室及び払い戻しができません。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 また、メーカー画像は実際とは異なる場合があります。 入室利用案内は予約特典としてメゾネットタイプの駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に電話で確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をする前に電話で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする際の手数料はいくらですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、10%の手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時には屋外バーベキュー場と客室デッキが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場利用時に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用する際には4名基準で20,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "鶴洞モンドル海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鶴洞モンドル海水浴場までの所要時間は約7~10分です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている料理はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙で、テラスと指定された喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を入室する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を入室する場合、1泊に1人当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金の10%です。"
        },
        {
            "question": "事前の予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "事前の予約キャンセルは可能ですが、キャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入室は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者の同伴無しの未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "事前に予約をキャンセルしなかった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 809,
        "QA": 693
    }
}